<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ScrollView xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:background="@color/colorPrimary">

    <LinearLayout
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent"
        android:orientation="vertical"

        >

        <RelativeLayout
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="60dp"
            android:background="@android:color/transparent"
            android:gravity="center_vertical">

            <ImageView
                android:id="@+id/sec_back"
                android:layout_width="60dp"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:layout_centerVertical="true"
                android:background="@drawable/sec_back" />

            <TextView
                android:id="@+id/title_text"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="match_parent"
                android:gravity="center"
                android:text="导游助手"
                android:textColor="#fff"
                android:textSize="20sp" />

        </RelativeLayout>

        <ImageView
            android:layout_width="wrap_content"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:layout_marginBottom="10dp"
            android:layout_marginLeft="50dp"
            android:layout_marginRight="50dp"
            android:layout_marginTop="8dp"
            android:src="@drawable/three_dt_daoyou" />

        <!--<TextView-->
        <!--android:gravity="center"-->
        <!--android:textSize="24sp"-->
        <!--android:textStyle="bold"-->
        <!--android:layout_width="match_parent"-->
        <!--android:layout_height="wrap_content"-->
        <!--android:text="大明宫"/>-->

        <TextView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:layout_marginBottom="28dp"
            android:layout_marginLeft="28dp"
            android:layout_marginRight="28dp"
            android:layout_marginTop="8dp"
            android:text='      欢迎大家来到大唐芙蓉园，它位于西安城南的曲江开发区，大家不知道是，它可是我国第一个全面展现唐朝形态最最大的文化公园，听说投了一大笔钱，足足有13亿人民币呢！而且这里鸟语花香，你听鸟儿在这里歌唱，你看鲜花在这里争奇斗艳，无论你走到哪里永远都有一股神秘的花香，就像熊出没里的雪风岭，漂亮就是这里唯一的代名词，在这里呢，熊大熊二，光头强在这里的完成了一场莫名奇妙的旅行，接下来，我就给大家讲讲这个故事吧。
\r\n        “常回家看看……回家看看……”光头强的手机响起来了，“喂，妈，今年俺不回去了，俺得给雪风岭当林木保安呢，回头给你寄一笔钱，好，您照顾好自己，嗯，别担心俺。”挂完电话以后，光头强擦了擦湿润的眼睛，又拨通了另一通电话“喂，王老板，俺是光头强，你啥时候能把俺的工资给俺，俺得过年呢，啥？没有？因为俺没帮您砍树？谁说俺要砍树了？咱们说好的不是这个！”光头强气愤得摔了电话，这个时候，熊大熊二进来了，熊大说“光头强，你咋嘞，咋这么生气呢？大过年多不好。啥？不给你工资？太气愤了！”“就是，光头强，咱们是好朋友，你都不砍树了，俺们不准别人那样欺负你！”熊二也附和道，“就是就是，而且我知道王老板在哪里，俺们的祖宗以前就在那里生活过！”吉吉国王边吃香蕉边回答，于是，光头强“乒乒乓乓”修好了他的拖拉机就“哒哒哒”朝市里去了，听说那个王老板在什么芙蓉园，就这样，他们的冒险之旅就要开始了……
\r\n        “走，咱们下车了，找那个王老板去！”光头强吧熊大熊二伪装成人的样子，吉吉国王就藏在书包里面，吉吉在几个人里面最老，知道的也最多，一路上他就给大家介绍这介绍那，“大家看，这里就是芙蓉园的正门了，你看看，这门外有一组活灵活现的雕塑呢，他们叫做‘明皇梦游曲江’嘛意思呢？就是唐朝有个皇帝叫做唐明皇，他在皇宫里太无聊了，就到这里来玩时的场景，还有个小八卦，他那个时候啊，特别有钱，所以每一年都会花一大笔钱来这里度假，和百姓们一起共度佳节呢，那家伙，简直是鞭炮齐鸣，锣鼓喧天，人山人海啊！而且啊，听说这个雕塑晚上特别诡异，灯光照下来，这些雕塑就像活了似的，看来工人们雕刻的手法还真是高超啊！”“俺们再进去看看，说不定王老板就在里面。”熊大说道，于是，他们继续向前走，走进了西大门，“吉吉，这个门是啥意思啊？”熊二憨憨的问道，“熊二，你看上面不是写着御苑门么？御就是皇帝呀，所以这就是皇帝要游玩的地方。而且上面那个牌子可贵了，是著名书法家沈鹏写的。”他们连连点头，继续向前走，迎面就看见一个皇帝用的“玉玺”，玉玺的两旁有不少随风飘扬的旗帜，“一，二，三……”“熊大别数了，一共有84根呢！”吉吉国王牛逼回答道，熊大一拍脑袋连说“奥，84不就是唐长安城的面积么！”其他人被古人的智慧惊叹到了。在吉吉国王的带领下，光头强一行人来到了一座桥，上面写着“芙蓉桥”，光头强双眼放光，“哎呀，好家伙，俺今天大开眼界了，这石头不就是汉白玉修筑的么！俺要是拿上几块可就发大财了！”“那是，这叫做银桥飞瀑”你们看看，上面有好几个石山，水就从那石山上流下来了，不久形成了一叠一叠的瀑布了么？再给你看点神奇的东西，大家走进一点，看见溅射的水花了么？迎着阳光看，是不是有很多小彩虹呀？咋么样，漂亮吧！和咱们雪风岭差不离！”“熊大，真的有彩虹！”熊二开心的像个小孩子，“好了，我们收收心，去找王老板！”熊大指挥道，他们继续向前走，他们看到了左手边有一处建筑，又大，又高，听说他就是这芙蓉园中的大咖级景观，“熊大，熊二，这个楼这么好看，说不定有好多宝物，不对，说不定王老板就在里面，咱们进去吧！”光头强双眼放光，“就是就是，进去看看”熊二也央求道，“好，走！”熊大带领着他们进入了这座紫云楼，进入第一层，迎面就看见了一个唐太宗李世民的雕像，他全身贴金，金碧辉煌，简直那光辉闪的熊大熊二的熊眼都要炸了，除此之外，大厅的中央还醒目得摆放了一个唐代长安城的立体沙盘图，熊大熊二都不得不佩服古人的双手啊！那墙上左右都挂了几幅图，分别是《大唐宫苑图》，《大唐里坊图》，形象生动展现了唐代宫里宫外的生活情景，看的熊大熊二都十分向往他们那繁荣的唐代生活呢，说不定蜜糖特别多，“熊大，熊二，你们快来看，这是吉吉他老祖宗”光头强站在三楼就开始大声喊了，现在三楼上，远远得就能看见那个全球最大的水幕电影《齐天大圣》呢，远远的在那三个小岛环抱的水城里，周围还有喷泉，音乐，真是壮观，全球第一，名不虚传啊！在看完齐天大圣以后，熊大熊二一行人继续爬到了第四层，他们在第四层当中看到了一个七层塔，熊二这个十万个为什么又问了，“也啥是七层不是四五层呢”吉吉用香蕉敲了敲他的脑袋说“七呢，代表救人胜造七级浮屠，所以古人尤其是和佛沾边的都喜欢用七来表示啦。”旁边还有几个壶，就是古人用来玩游戏的投壶，熊二争着吵着要玩都被熊大给拉走了，拉走之后他们走出了紫云楼，看到了一幅由无数个铜板拼接而成的一个大唐疆域图，一眼看去足足有九百个铜板，那可真是壮观！
\r\n        他们继续穿过元功门，看到了一对石狮子，听吉吉说他的原身就有四米高，跟大象差不多呢！是给武则天她老娘守墓的，守墓的都有四米高，就更不用说古人陵墓也有多豪华了，走上紫云楼南门，远远的就看到了一个“御宴厅”听说里面招待过不少的名人呢，而且里面好多好吃的，看的熊二都流口水了，而临着这个宴会厅，还有一处就是古人的古代时候的游乐园，是著名的长安八景之一“曲江流饮”，“这是啥意思”光头强挠了挠头不好意思的问，“这个啊，就是古代人玩的一种小游戏，比如，你把水杯放到水里面，杯子顺着水流流下去了，流到谁那里谁就要吟诗作对了！和咱们的击鼓传花差不多。”“嗯…这古人还真是会享受，真是有雅致，不像我这个大粗人。”光头强忍不住在感叹。
\r\n        接连着吉吉国王一行人穿过了大剧院，看了看辉煌的舞剧《梦回大唐》，就来到了买东西的地方大唐新天地，里面全是好吃的，可惜就是没有找到王老板的身影，他们没有办法，只能继续往前走，看看王老板是不是躲在别的地方了，熊大熊二一直往前走，一路在一个园区的右手边就看到了一大群诗人的雕塑，好像对着他们吟诗似的，活灵活现的，听说里面有不少的大文豪呢！在往前走的路上，又看到了整个芙蓉园的最高点——茱萸台，听吉吉说，茱萸和一首诗有关呢，其他的伙伴都没有猜出来，你们知道么？其实就是王维的《九月九日忆山东兄弟》了，这园子里的雕塑可真多，诗人雕塑过去了就是一大群女官的雕塑，看的他们眼花缭乱，不过，他们一眼就看出那里面有武则天呢，旁边那个手上拿着书的女雕像的就是上官婉儿，为什么她们都能够被熊熊们认出来呢？因为她们在女生中都是佼佼者，熊大熊二在一群女雕塑里面流连忘返，“你看！那不是王老板么！快抓住他”吉吉国王大声喊，一行人全部冲了过去，一把就抓住了王老板，只见他穿着橘色清洁工的衣服，原本大大的肚子也瘦的瘪瘪的了，拿着扫帚在清扫街道，听说他破产了，所以欠了无数的债，在他们协商下，光头强终于拿回了他的工资，大家都开心的笑了，拖欠工资的王老板也被关了起来，拖欠工资这是不对的，这个春节，相信熊大熊二光头强一定过得很开心，芙蓉园有熊出没，你们听的开心么？还想继续开心么？前面就有儿童乐园，一起嗨下去吧！
' />


    </LinearLayout>
</ScrollView>